 17:27, 27 февраля 2019
Подмосковье назвали передовым регионом вплане инвестиций
Власти Подмосковье создают благоприятные условия для работы зарубежных инвесторов, заявил чрезвычайный и полномочный посол Российской Федерации в Японии Михаил Галузин в ходе второго дня роуд-шоу Мособласти в Токио. Об этом сообщает корреспондент «Ленты.ру» в среду, 27 февраля.«Подмосковье — это один из наиболее передовых регионов нашей страны, который является лидером по созданию благоприятных, комфортных условий для работы зарубежных инвесторов», — сказал Галузин.Он отметил, что Московская область вносит существенный вклад в улучшение инвестиционного климата России.В рамках мероприятия представители японского бизнеса узнали о налоговых льготах в Подмосковье, особенностях логистической структуры региона и прочих преференциях. Кроме того, было подписано трехстороннее соглашение о сотрудничестве между администрацией Сергиево-Посадского района, АО «Специальное конструкторское бюро Истра» и японской компанией Japan Industrial Trading. В рамках соглашения планируется обеспечить поставки синтетических каучуков и химической продукции, необходимой для производства шин.Накануне в рамках роуд-шоу подмосковная делегация договорилась о строительстве в регионе завода по производству грузовых автомобилей.
